Dit jonge individu komt voort uit een eerder zeldzame soort uit de tijd van de dinosauriërs die honderden jaren oud wordt. Ondanks de druk van de stad groeit hij al een 60-tal jaar traag maar gestaag op een discrete plek in de bocht van een weg in de Kruidtuin. 